究竟點解全世界仲忍到支那國？

平時串柒柒
而家仲搞單武漢肺炎出黎 全球奶晒野
佢都仲要側側膊 推卸責任
遲下咁好彩冇事 佢又衝出黎攞光環

好似仲未見有國家屌柒佢
點解咁都可以繼續忍佢？

中國陰道

中共滲透加人民幣力量

自身難保
等呢單野過咗再一次過算帳